屌你老母被狗咬由坐48個鐘加到72個鐘

遞解出境

已證實炒車
拉

拉
邊到有source🙏

如當局已根據任何有關遞解出境的法律申請手令拘捕及羈留你，則你由被拘捕時起計一般可被羈留不超過72小時。

計啱紅日會扣多過48
理由係法庭冇開

炒

拉
fc 以前都係

要有遞解出境嘅法庭手令先係72hr！！！
普通都係48